韓媒:俄羅斯世界杯最黑暗一日

比你拎到分就真係黑啦